[1Q題]邊種動物最明辨是非？

唔包括人類
比較簡單，第三頁開估

狗？
熊貓？

黃心穎 李佳芯 梁嘉琪 麥美恩 湯洛雯 張秀文

雞

雞

因為學是學非，明辨是非

斑馬，黑白分明

蟻？象？

幾有創意，不過唔係答案

馬
因為馬國明

秒

魚

鶴

因為鶴是鶴非，明辨是非

屌你老母

我出多兩倍精力再諗過
解釋：魚眼睛可分對或錯